[ps4]有無人試過滿天星？

有無人知點解決
del game再down都唔得。。。。